前日出trip俾老細叫左上酒店房

話說去外國分公司做野
出去附近開完會後
佢話唔返office 返酒店做算
咁好多野係我跟 唯有跟埋佢上房

上到去間房好鬼大
我好識做拎部腦坐去電腦枱坐佢對面
之後佢講笑咁話
"你可以坐我對面 或者坐我大脾"
我一笑置之繼續做野

過左4個鐘乜事都無發生
我就返自己酒店

差d以為要失身添

你錯過左一次升職加人工個機會

兩條麻甩佬坐咩大脾

玩屎忽

回覆前先起底

酒店整境圖
上網搵 真係咁大
所以唔覺太怪

真心大波

AA, 食過

你的樣子如何 你的日子也必如何

有樣野叫矇頭入閘。

其實膠貼可以讓人個腦舒緩下